[eTV] 明仔與家人聚餐

頭盔：
以下為設計劇情，如有雷同，實屬巧合

老豆：阿仔，聽講英國爆得好勁喎！不如你都係返嚟避下啦！一家人最緊要齊齊整整！

阿仔：好啦！咁我去撲下啲貴機票啦

(接機嗰日)

老豆：仔呀！難得返到香港，今晚約埋阿叔同你堂妹一齊食飯洗塵！...咳咳咳

阿仔：嘩！老豆你有兩聲咳喎！

老豆：開心得滯，口水俗親啫，唔驚唔驚

(到食飯嗰時)

侍應：呀先生！唔好意思，而家政府規定咗，一枱唔可以多過四個人

老豆：你家陣係咪有生意都唔撚做呀？我個仔喺外國返嚟咁撚鳩慶嘅日子，你掃鳩我慶？

經理：er er er，好好 好啦 你哋隔開啲坐啦

教育電視主持：
小朋友，我哋而家一齊數下
明仔同佢屋企人聚餐
究竟會有機會將傳染病感染俾幾多人呢？
計好答案就寫喺工作紙上面啦

eTV
MMXX

冚家hihihi
爸爸yoyoyo

佢做老豆冇陰公呀

唔知點解
腦海入面自動將
堂妹同糖妹key埋咗一齊

當係堂妹示意圖

樓主創作力量同幻想會嚇你一跳